有無人單身，係因為冇人信你係單身？

好老套 但事實一定有大把呢啲case

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

其實人地咁講係唔想hurt你
事實係你太樣衰 大家都知咩事

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

被人話睇落player
（利申真毒）

試都冇得試
人地一睇就知毒撚一隻
個浸油漬味，你點洗都仲有

個個朋友都話個樣似有拍拖
其實係生活太充實 又讀書又番工 拍條毛咩
利申：單身應該有5年 唔記得

小妹

個個都話我應該去食軟飯但又真係無拖拍

溫柔比殘忍更殘忍